{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009595",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024668?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 호텔 나인 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00時で、チェックアウトは12:00時です。 予約する際、客室料金は2人入室基準に策定され、特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の場合、入室可否は予約進行前に提携店に確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができませんのでご注意ください。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、不利益については当社では責任を負いません。 オーダーメイド型ベッドを使用して快適な寝床を提供しており、キングサイズよりも広いベッドが利用できます。 予約特典としては客室内の冷暖房が可能で、必要に応じて消毒および防疫作業も行われます。 最高級ホテル式寝具類が備えられており、画質に優れたUHD高画質55インチTVも提供されます。 様々な種類の客室またはムードルーム、韓屋ルーム、ペンションリウム、コスパルームが利用でき、建物内の駐車場と建物の裏側にある駐車場が利用できます。 また、電気自動車の充電が可能で、予約時にすぐに使える割引クーポンも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人入室基準に策定されていますか？",
            "answer": "客室料金は2人入室基準に策定されています。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室の場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否を確認するためには何をすればいいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は予約進行前に提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "どのようなベッドが利用できますか？",
            "answer": "オーダーメイド型ベッドを使用して快適な寝床を提供しており、キングサイズよりも広いベッドが利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としては客室内の冷暖房が可能で、必要に応じて消毒および防疫作業も行われます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "最高級ホテル式寝具類が備えられており、画質に優れたUHD高画質55インチTVも提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が利用できますか？",
            "answer": "様々な種類の客室またはムードルーム、韓屋ルーム、ペンションリウム、コスパルームが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "建物内の駐車場と建物の裏側にある駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電は可能ですか？",
            "answer": "はい、電気自動車の充電が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約時に使える割引クーポンはありますか？",
            "answer": "予約時にすぐに使える割引クーポンも提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 630
    }
}